「黑暴」係咪即係黑警暴力攻擊市民?

平時好少留意時事, 上來求教

塔單問何君堯係咪轉黃

係
唔係代表咩？

最黑同最暴力都係佢地
唔係指佢地係指邊個？

原來何君堯咁黃 挑戰國安法

黑暴 = 黑警暴力

我要幫何生平反
佢仲要比律政司要打壓

推到世7幫佢平反

仲有吳志森